串翻d藍絲 你識聽 識講普通話咩 你連人地語言都唔識 愛乜野國

廣東話起家 香港萬歲 天佑香港 香港正義 打倒中共政權